曾鈺成支持獨立調查委員會 + 特赦，我地要大力宣傳，有助扭轉局面！

大力宣傳 曾鈺成 支持 獨立調查委員會 + 特赦，和平解決困局
張文宣可以好似咁︰

資深建制派 曾鈺成 先生 告訴法國傳媒︰

- 建議政府考慮獨立調查委員會，很多基層警察都不反對獨立調查委員會，因為可還他們一個清白
- 建議政府考慮兩種特赦，例如定下一個限期，特赦之前的活動

和平解決困局
香港回復平靜
認同請分享！！！！！！！

係地鐵/巴士個陣，可以airdrop畀其他人
又可以貼poster出來
總之佢既建議要廣傳畀市民聽

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

推

死左既手足點計？
被強姦既手足又點計？

五毛味濃

曾鈺成只係想特赦黑警中的強姦犯,殺人犯
小心呢條友

貼返條link俾人FC 先喇
唔係一陣又嘈真定假
啲mon狗 好L煩

曾生係話特赦示威者

話口未完就有一隻mon狗

獨立調查委員會咪查完拉9佢囉
個重點係個委員會係咪一個有效既委員會

但佢既特赦講左重罪既冇份
即係手足全部入重罪
暴動，放火都冇份
Popo啲罪明明重罪，都改哂輕罪
Popo係醫院打老人果單
明明係酷刑都改做傷人
啲官又係紅底
即係玩鳩香港人組

我懷疑佢講啲唔講啲。

1. 將所有責任推落柒婆身上，同中蟈冇關係。
2. 幫低層黑警漂白。上層係仆街，但下層其實更加仆街。
3. 主要幫土共漂白，乜叉都係柒婆既錯，土共已經盡力勸諭。

但大家可以諗諗借力打力

有講另一個方法係定個時限 時限之前全部特赦

你覺得獨立調查會查到中共暗殺我地？

根本所謂真正既獨立調查係會引致一國兩制崩壞

push

根本就無一國兩制所以呢個根本唔係前提

缺一不可

選舉近了

你覺得會唔會抽後算帳？
同埋死左既手捉點計？
被自殺又點計？

你考慮特赦我地就唔要啦
接受左就會開始猛火煮蛙

佢其實依家算老幾？
乜都唔係
好似dream bear咁
講就大聲 實際根本nobody

不過要同藍絲宣傳，等佢地轉鬧政府

根本得一條友明

文宣!

雖然 林鄭而家同習大大嘅思想一樣咁癲喪,正常人support嗰啲佢都唔會做

分化和勇？

Good Morning sir, 點解你一個po都冇開過嘅

( Show Blocked User - 1. )

Push

深度分析，大家可以都睇下

文宣推

我地支持對家一定大力反對
反而諗d藉口反對老鼠曾 可能班弱智藍屍會支持

有無長輩圖啊

想幫建制洗白 扮同林奠割蓆 選舉近

係 所以唔洗理老鼠曾講既野

曾生真係高章
推黃絲最受落又對政府最無殺傷力嘅獨立調查委員會

睇下留言幾多人buy
缺一不可？無忘義士？
得啖笑

豬咁蠢
你咁做係咪叫d比你更豬既人支持建制派啊

唯有扮深藍全部唔接受焦土

保蝗都好信,唔知講乜好

想多啲人參與唔同行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

老鼠曾，你問過粗口娟末阿？

等於出面啲人見老解出嚟
然後拍哂手又話支持老解取締黑警咁
睇見都嘔血

Push

即係期限後先開始被捕 呢條友呃鳩我地？

piah

用其他4個訴求換冇普選都信？

推！

唔好咁傻 普選先係重點

拉

選舉近，依家講諗吓咩料

五大訴求，缺一不可

佢知道搞唔掂先公開講

真正重點係政府分裂成兩派

只有美國及持續抗爭先可以迫到支那收手
到時一次過光復香港甚至獲得真正自由的自由

真

條撚樣上次立會選舉，提名期過左之後第一日就彈出黎9up話自己考慮選特首

然後佢班黨友就統一口徑話撐曾鈺成上馬，完全避過比人屌支持CY

你post都未開過阿sir

你想幫建制贏番選票咋

咪撚信佢

曾鈺成條撚樣信唔過
紅底講乜都唔駛諗

老老實實佢咁講得 應該傾好哂搵咩人入個委員會

柒婆會縮先講啦

(下星期區選，點解無區選post上熱門)區選係抗爭運動的民意公投，唔該聚焦這一刻最重要的區選
今次，區選好重要，係抗爭運動的民意公投。
政府好明顯改變左策略，我地都一定要盡快改變策略先得。

首先唔係特赦
手足唔係罪犯

有啲兄弟話 咁即係放棄左真普選
但我覺得 唔一定

大力宣傳老鼠曾既想法，係可以動搖一批建制支持者同政府
佢地心知肚明依家搞唔掂 人心散渙 連警察都hold唔住
突然老鼠曾呢D老人家ACCEPT咁多野
你又大吹特吹 通街宣傳

佢地一定會意思動搖 心思思想試下跟你agenda 去結束亂事
如果可以動搖佢地心智 我覺得任何事都應該去做

我要真普選

好過無

冇普選冇得傾

唔使咁計較形式
你要既係一班朋友 可以平安返來
如果佢地可以返來 林鄭佢用咩形容詞 點解我地要care？

我唔接受斬件文宣

到時仲慘
溫水煮蛙
一日冇真普選都免談

我只係要真普選ah 特你老母

支持 不過記得缺一不可

咁姐係點
唔特赦

其實佢咁講 即係打算4換1 答應頭四個訴求 換你完場運動 唔放真普選
到時候一定會爭論是不是繼續

我淨知有仆街港警打人果時會扮講普通話

會南下既武警都係廣東/深圳武警，係識廣東話

推呀

推個班弱智？

Push!!!!

唔好理隻保皇狗啦 咩叫特赦一d 唔特赦曬
佢只係一隻有小小腦既保皇狗炸

信老鼠！？

咁係冇贏過 真普選先有意義

無真普選都係無用

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

親中派元老級講可以動搖敵軍軍心
大力支持

Sor呢個政府仲有正當性？

抗爭死咗咁多人 拉咗咁多手足 就算係做到呢兩樣結果都係乜成果都無 接受到？

有獨立調查委員會應該就唔會特赦班黑警啦

特乜赦啊
啲手足無做錯 特赦係俾啲犯罪者架

其實曾鈺成係冇乜影響力，大家可以停止ff

咁叫停止檢控好無？

老奸巨滑

唔係叫大家聽，係叫大家好好利用

對藍絲，政圈有就得

一定要赦埋重罪啦 最緊要就係手足將來既前途

借力打力
分化藍絲

想打既去開花，想安靜既去集會

文宣照做無壞啫，借力打力

就算佢退休都有幫手諗計 送中2個大會係佢提直上大會 佢對議會條例玩法熟到仆街 點會冇影響力 唔通真係靠何律師班友就掂

選舉出嚟做下樣，政府做唔做先係重點

特赦係指犯左事判有罪 然後佢皇恩浩蕩特赦你
手足依家係無做錯
唔該唔好跌入圈套

佢想spin走 真普選呢個訴求咋，無真普選，個獨立調查委員會咪又係港共委任嘅。另外，就算宜家特赦咗，你覺得港共唔會用其他方式秋後算賬？

結論就係：無真普選，其他訴求都無用！

推下先

商場活動要繼續呀

千其唔可以，一特赦+成立獨立調查場運動幾乎就會完

記住最終目的係真普選

NO PROBLEM

你宣傳一番
貼大banner 派airdrop
返工遇到塞車 又舉下牌舉下標語
高呼︰"我要和平解決困局，終結仇恨！！！呼籲政府成立獨委會 + 停止檢控，開始普選諮詢！！生活回復安寧！！"

就算過左選舉，班藍絲都會記得佢地大佬心思思諗過呢樣野
會思疑，唉不如拿拿聲搞掂佢啦，和平解決，市民解困
對我地有利

唔特赦晒全部好難會社會平靜，無人想做收割者。大家打和super 都要平等，仲有制度唔改革，只會歷史重現。

五大訴求 缺一不可
如我們接受了政府的條件 死去的手足是不會原諒我們的

突然咁多解決辦法消息即係試水溫，不過陶傑提23條有d弱智，假設雙普大陸必須向美妥協，咁再提23條就攪多次送中，唔好話年輕人，應該都好多人唔支持，因為冇人會信豬乸架麻，個律政師都用到咁盡，仲有把咁好架餐仲唔打壓殘你香港人？

我地要反對佢
"示威者要求既係解散警隊 唔係獨立調查委員會"
藍屎可能會贊成調查

老鼠都有講 set個日期咪得囉

舉個例，例如公布日係2019年12月1日︰
公布日(2019年12月1日)前，一切同修例風波有關既示威/騷亂等活動，一律暫停檢控，3年內若不再犯同類罪行，一律不再跟進，交由律政司負責。

已經放返好多兄弟啦，第3, 4個訴求已經meet到

然後再宣布12月監警會report後一定會成立獨立調查委員會，
同埋會係1年內kickstart返 普選諮詢，重新開始討論

第2, 5個訴求都有交代

同藍絲宣傳呢D，話真正終結仇恨，社會回復平靜，政府負返責任
佢地真係會buy架
動搖敵人睇法 大家有責

on9仔沖出黎柒

p狗不得好死

唔好以為獨立調查委員會 + 特赦 就搞掂

612 721 811 831 101 1111

五毛撚唔洗理

五大訴求

缺一不可

五毛撚唔駛理

係唔係麥美娟叫晒中坑出黎全港執磚?

on9仔

pull

收皮啦，跟住收貨，運動完

所以只有獨立先有五大訴求
不過，曾老鼠呢段話可以用黎分化藍絲

以有限換無限#262106 同樓豬係鬼 小心

tui

五大訴求呀我屌你

請大力負皮此post
唔好係又like 唔係又like

五大訴求，決一不可
完

請大力負皮此post
唔好係又like 唔係又like
五大訴求
唔係妥協

冇錯
重點係要擺老鼠成上檯令班狗覺得佢地會被割
就算有獨立調查都仲有雙普選我地仍然可以唔收貨

我認同杜汶澤都喺佢節目講過既point，政府一特都係特兩邊，同你講條件，最後又係要市民接受警暴強姦殺人

原本就係唔公平，最後都係唔公平

再講特赦都只不過係政府所謂止暴，用「䆁放上萬被捕者」作為一個好大既談判優勢，但其他訴求一個都唔會比你

大家記住中共清算整治你地香港人唔需要急，你地而家冇事收工翻到屋企，都救唔到將來既自己

不推文回覆

今時今日，有獨立調查又如何，777條7婆，必定把持個委會員，到其時乜都查唔到
解散警隊最實際，支持老解入城

唔得，呢件事唔可以就咁完，大家應該都好明白曾鈺成有幾勁嘅政治智慧，講啲嘢好似黃咁但其實係建制派嘅人嚟

如果特首今日係佢嘅話場運動係619應該都收咗皮啦

無五大訴求全部落實我地唔會對得住犧牲咗嘅手足，你對唔對得住自己呀

我都好攰但我唔想放棄，今次放棄好似曾鈺成講嘅就咁完就真係等住2047嚟，10年以內一國一制，監控城市，再都無可能有反抗勢力可以組織㗎啦

一定要有真普選，香港獨立係唔講出口嘅目標，但老實講要贏就一定要獨立，共產黨唔會放過我地

建制同林奠割蓆

up

區選臨近，打水炮

藍c始祖，不可信

幫民賤聯拉票

如果係 一定要全部特赦
唔好玩野 乜撚野10月1前 咩7月1前 唔知邊鳩日前
總之有關遊行示威既都無罪釋放先接受

冇錯 而家獨立調查已經唔夠 要解散警隊先得

收皮

仲曾鈺成先生on9，佢會好心幫我地？

發少陣夢啦

獨立調查委員會有乜用?
你唔係覺佢地得真係會做到野掛

而家我地贏緊 點會係扭轉 係都__啦

大家借力啦

推推推推推

唔覺得會做到啲咩

係借嚟隊佢哋，但係我哋唔妥協！
因為佢係到玩政治！

理撚得佢目標
我地spread去強硬建制自然會失控

曾鈺成呢條奸到出汁嘅人仲有人追捧
佢根本每次都係講埋啲懶理性嘅嘢
令到社會對建制嘅怨氣降溫

佢扮讓步，雙普選呢？

推一下

天真

沙中線 鉛水

有用？

你訓左幾撚耐呀？

總之搞散對家立場

幾個月前都有巴打講，咪跌落特赦，講到我地真係有罪，然後係政府大人有大量咁，我地係要撤銷呀

唔好離題啦大佬

離乜撚野題呀

獨調真係冇用呀嘛 屌你老母

好客觀啦，有晒歷史證明

你冇腦架？

五大訴求，缺一不可
唔該答我係咪咁樣就收貨

呀大哥，而家講緊5大訴求，成立獨立調查委員會 審查警暴，個重點係個committee 夠唔夠透明、公開、公正，佢作出既審查可唔可以有效將黑警清算丫麻

你又沙中線又沿水 喂呢D野我夠知啦 你講個問題比我聽有鳩屎用咩 有咩solution 呀? 你咁樣沒完沒了 唔會為任何人有任何前一步好處

五大訴求缺一不可

要做藍絲文宣煲大民賤聯為選票向暴徒跪低

五大訴求 缺一不可